有冇人成日冇原因咁發燒？

間唔中就會發燒，但係又冇任何感冒唔舒服嘅感覺，最低都燒到37.8，有時仲會去到39，有冇人試過？

用腦過度？

愛滋

試過咁樣keep左幾個月
去驗身 睇西醫 專科 入院都係乜都check 到

天選之人

乜都check唔到

開左紋

依家放假好得閒冇嘢做 但係依家都燒緊

瞓多D？

火神神樂舞？！

我廢事睇醫生 問我有咩唔舒服我咩都講唔到

低燒燒到心煩氣躁
做咩都無心機架

錢之呼吸 第一型 冇錢

之前我有個朋友都係咁，冇幾耐就...

點？

換過枝探熱針可能就冇事

是咪成日去call g

檢查下身體有冇出紋，有嘅話25歲前就會死

都有諗過係咪壞壞地 買過新喇 冇壞

我之前有排焦慮症都成日冇原因咁發燒
好耐之後先發現係因為精神狀態差先咁

被選中嘅細路

胎記算唔算 得番幾年命

都有機會嘅 我自己有depression 不過停咗藥冇耐

飲多啲水都唔降溫?